2300-2400 星期五 晚吹 - 總有一瓣喺左近 ViuTV 99台

2300-2400 星期五 晚吹 - 總有一瓣喺左近 ViuTV 99台

雷宇揚

香港鬼王雷宇揚

雷宇揚咁耐都未見過

雷宇揚應該唔係好怕呢D野

張寶勝

下集講 ufo

邊個女歌星成日見鬼？

下集有陳仔

真心想知 +1
同埋恐怖片似係《見鬼》
邊個係女配角？

楊淇 ?

楊淇好似係見鬼2

盧巧音 ？

今集外星人喎
無人睇?